[爆卦] 武漢肺炎中南坑內幕

傳言

1.
新型冠狀病毒
人工合成病毒
與SARS只有60%相似性 跟它比SARS完全是小兒科
56度高溫下仍可在空氣中存活半小時
傳染不只依靠飛沫 也可附著空中微粒
致死率百分之2位數
2.
中南坑早已知道此事
P4實驗室從去年10月開始投毒 但12月才流傳
已經找不到第一例病源體
一千五百萬疑似感染或密切接觸的湖北人(不是只限於武漢)
已經離開湖北難以追蹤
3.
春節後 中南坑目前不知道如何處理返工民眾
想盡辦法讓民眾留在老家
4.
覺醒的武漢人想上街鬧事 但因為監控網 衝出社區馬上被軍警趕回
唱國歌是因為內容包含"起來! 不願做奴隸的人們!"一詞
部隊不敢進去社區 因為醫院不救治疑似病例
5.
中南坑不滿武漢市長周先旺太老實 針對疫情說實話
"授權以後 才能披露"
所以要其揹黑鍋
6.
湖北省新聞發布會
高官重點人物已經注射疫苗 所以口罩亂戴或不戴
7.
國家衛健委專家說6個月以後疫苗才能被研發出來
是藉災情按比例殺人
疫苗委託多國研製 但中南坑預估要六個月才能出來
一旦他國出現疫苗馬上宣稱自己也研發出來了
8.
李克強做疫情小組長 作秀失敗
9.
小湯山模式的XX山醫院 建起來也供不應求 作秀
10.
其他大城市半封城
確保物資供應鏈仍能流通
小鄉村已經被拋棄
11.
武漢肺炎沒阻止香港人仍持續上街
12.
香港即使研發出疫苗 中共也仍會使其無效
13.
鍾南山是拿來外宣病毒來自動物(野味都被講一輪了沒啊?)
14.
中國社會問題:老齡化 爛發鈔票 物資不足 房地產 貿易戰等藉由減少一半人口解決
15.
瘟疫結束時 依照計畫是中國一半人口減少的時候
16.
共黨思維:只要保住權力等於無限壓榨人民等於有錢
17.
中南坑有人想反 但軍權在習王二人手上
18.
共黨兩大計畫1.紅旗不倒2.沈船計畫
武漢肺炎目的就是要紅旗不倒
沈船計畫是萬一倒台還能不死捲土重來 可詳見此

備註
看到這邊的小粉紅或五毛 希望你們不要泯滅你們的良知
滅共才能幫你們賺錢 不滅就是幫牠們殺人

已睇

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

感覺有可能

唔出奇

其實病毒有冇變種既可能性

致死率百分之2位數好低wo

12.

係咪自己異變咗

人都未死夠點會知死亡率
係咪我真心咗

有可能死成6億人?

2020全面小康真係咁黎？
俾你殺一半人都唔會小康到

呢兩點有矛盾喎

俄佬話大陸得7.5

內部執行對外公佈

我相信經過今次之後，中共對人民嘅控制會加強。

口罩亂戴或不戴
國家衛健委專家說6個月以後疫苗才能被研發出來
是藉災情按比例殺人
疫苗委託多國研製 但中南坑預估要六個月才能出來
一旦他國出現疫苗馬上宣稱自己也研發出來了